Article: 2, Link: https://dre.pt/web/guest/legislacao-consolidada/-/lc/134309077/202012140343/73825270/diploma/indice,
O disposto no artigo 1.º não prejudica o direito de inscrição atribuído por lei especial anterior ao exercício de quaisquer funções.